---
layout: page
title: Privacy Policy
permalink: /privacy/
feature-img: "assets/img/pexels/travel.jpeg"
tags: [About, Privacy, Archive]
---

## Privacy Policy TipsRandom.eu.org

Pada awal tujuan dibuatnya website ini bertujuan untuk memberikan informasi untuk orang yang sedang mencari informasi.

Tentu semua informasi tidak sepenuhnya benar.

Kami mencoba memberikan informasi selengkap mungkin.

Privacy bersifat publik, copyright 
